有無人有酒精敏感

飲少少都會好辛苦 唔飲得酒到底係好事定壞事

唔飲咪唔飲

飲完
先面紅 發熱
繼而心跳加速
再黎係鼻塞撚埋

成身紅之後發冷

面紅退左之後就會頭痛

我情況就係咁

所以我唔飲得酒
無得灌啲女

同我差唔多 不過我係一杯仔就全身紅 之後心跳加速到好快 俾啲fd話我少咗樣人生樂趣

我都係,一杯面紅, 兩杯心跳勁快, 三杯成身痕
但我而家已無問題, 可能身體習慣左

有得練

我都會成身好紅 飲得勁會一點點 但我會照飲 未死得

一罐梅酒，全身痕，一星期無得訓

我係飲個陣無事
但一宿醉就好辛苦 個胃同食道會勁痛

十幾歲第一次飲成身紅哂
訓左日先好啲

而家每星期至少飲一次
冇乜事

咁呢個應該唔係酒精敏感

咁睇嚟有得練 但係次次飲少少都紅曬俾fd笑我潺

原來咁多巴打有咁既症狀

話練果啲 我只能為你打氣

我唔會拎自己身體教飛

飲完咁柒辛苦
飲黎做乜

我飲茶算

仲會嘔
依家小飲咗好多啦

出嚟做嘢好難避

飲一罐 塊面會紅 暗瘡印出曬黎
有時仲有d呼吸困難係咪敏感?

擺明係

我都知
面紅既醫學報告話會 容易有食道癌
所以要注意！

我女朋友有酒精敏感 佢一飲酒就會全身痕 都未試咗飲完酒扑嘢